web版有d提議, 希望admin可以研究下, 謝謝

1.
吹水台/留名個到入post,
左手邊仍然會keep住係吹水台/留名
呢個係好既
但可唔可以係右手邊post個到加返個身在咩台既制,
方便睇返同台有無類似既post睇

2.
留名個到
更新post既時間有時會有d出入
請跟跟

3.
回覆post個時有無得唔係獨立框框到
因為有時會參考幾個巴打既資料
回覆會唔係幾方便
即係希望好似Helianthus.annuus咁
可以一邊覆post一邊睇返其他人既資料

4.
睇緊既post有無得自動更新最新回覆
當然要係唔影響你地既負擔下

5.
發覺好多人都鍾意quote d長文/圖海
有無方法隱藏d長文一部份
引用既圖自動隱藏
用家有須要可以自己打返開

暫時諗到咁多
希望admin可以研究下可能性
感謝你地一直既無私付出

多謝你意見，我地會跟進返

辛苦晒

使唔使咁快啊 24小時mon住架

洗唔洗快到咁
講真尼個update 幾好
大部分功能都齊曬

本來諗住有人幫推已經好開心
點知見到admin親自即回
比著友區個post應該沉左